分左大約半年手

跟住今時今日先佢同我一齊個時已經有鐘意既人
但又同我一齊

有種講唔出既唔開人同燥係心入面
有無人試過

請你好好訓低

夠鐘了

都過咗半年仲要特登同返你講

叫我做咩

自己無意中發現

甘你又叫我做咩

過咗去就moveon啦 半年 仲可以做啲咩 唔好浪費時間喺佢到啦 下次帶眼識人

我想叫你叫我

多謝你 唔知點解我會唔開心

叫左啦

冇ar
其實想叫你早d瞓姐

唔開心 訓唔到
其實我明件事有因就有果 不過唔知自己點解會甘樣

覺得有人搶左自己嘢
心upup咁ar ma
過左去就咪撚諗啦，傷身傷心
夜啦，早d瞓啦，聽日唔洗番工咩？

甘你老母

Ok

唔洗 唔係搶 點解自己有對象都要同第二個交往

idk
player的世界我不懂

多謝你 半夜有人安慰

就黎朝早啦

答案就係 因為你依家無拍拖
如果拍緊拖聽到依d野只會得淡笑

收到 thank you

朝早先會瞓

緣是鏡中花 留在鏡中死
放低啦施主

我明

打後會放低

onj

我係

睇得出

聽日三點三制唔制

?

瞓啦柒頭

失眠

i mean叫你俾個限期自己咋

屌 你岩

佢無啦啦做乜分手半年後同妳講番

甘你老母 文盲抵比人飛
無人屌

wake up未

家陣同你講？當時人明點解咪得 關你乜事？
就算我比人飛我係文盲我係無人屌抵唔抵都關你事咩 同你先係眼殘 我已經答左人ok收到thankyou 你講乜春姐係到 走啦

Up左

自己無意發現

妳無意發現,然後佢無意同妳講咗,
跟住妳無意咁再受傷

渣ga
瞓咁耐

條女日日俾條新仔屌撚到反皮射滿滿呀傻西仲諗乜撚J痕叫隻雞下個更美麗啦

我絲sorry

話左朝早先訓

對 完美翻譯